[TG] 90後痴呆谷招人啦！

Hello 各位想入谷嘅巴絲打
無論你係做緊野定係仲讀緊書
都歡迎你入嚟同我地一齊吹水傾心事
我地仲會不定期開狼玩㗎
希望可以認識到你地，一齊識多啲新朋友

歡迎你地撳下面條link加入我地：